通完宵之後心跳加速而且好勁

係咪正常 定有隱性病

有幾勁？

仲會手震腳震，但我精神層面上好精神

利申會夜訓但極少通宵，係咪因爲身體一時唔適應先咁

每跳一下都好似一個肥仔跳落海咁，仲有漣漪同餘震，我諗都算勁？

自己用隻手指度下自己一分鐘心跳幾多好過啦

好，我依家度

啱啱度左，around 105

利申平時75左右

rip

合理

係咪訓返夠就無事

好驚

長眠就無心跳

渣架

係
要訓得夠多 如果都係訓一兩個鍾就應該無咩分別

我依個星期都係keep住無乜訓過

仲有少少想嘔，係咪都正常

好反胃

冇咩既

你既身體同各器官都好攰

你個腦都知 因為驚你一睡不醒

所以你個腦keep住唔比你瞓

我認

其實我好想訓

再見喇

一陣會唔會返返下工捽死

Check 下血壓之類lor...

你咁驚
會唔會比自己嚇死

有check，知道左有咩用

其實早幾日都通左一次，但果日之後係假期無野做，但今日要返工所以有啲驚

隨時會冇命，係你就即 Call白車，可大可小
仲返乜撚野工

明明知係因為唔夠訓都唔去訓教
上黎問有撚用呀？ 食屎啦

訓唔著呀Ching

有無咁誇張

我直踩72個 鐘都無野喎

冇事咪繼續返工

捱多幾晚就會慣

我夜訓、飲左red bull 都會咁
心跳可以去到110

岩岩度左一分鐘有99，已經係靜坐緊
利申 本身心跳偏快

揸ga

巴打注意健康，返夜好傷身

之前都試過，快啲補眠啦
小心出事

平時都keep 住80-95左右

今晚會早訓返夠 希望訓得著

好驚啊我都

我地個樣似唔似醫生
btw保重

之後訓返夠都係咁？

我都係

其實都係上嚟求個安心

心悸？

唔係返夜做乜咁夜瞓

btw 我試過成晚瞓唔着，差唔多冇乜點瞓過
第二日要推輪椅上一大段斜路，推完出晒汗，全日個頭就勁痛

都算係

我都試過

訓唔著啊 我都唔敢有太大動作了

點分係正常定有病